{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028111",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122982720/chuncheon-aye-hotel-chuncheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699059952361&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141674&destination=%EC%B6%98%EC%B2%9C%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.890057%2C127.74011&sort=RECOMMENDED&top_dp=32273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232883131&selectedRatePlan=292427329&expediaPropertyId=66311960&searchId=7c82ba3d-7bac-4a2e-bdea-6714add964c6",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 아이호텔"
    },
    "text": "春川アイホテル (춘천 아이호텔)\n- 春川に位置する春川アイホテルは快適で心地よい宿泊を提供しています。 - ここではWiFi及びセルフ駐車の無料特典が提供されます。 - 南春川駅から徒歩12分の距離にあり、公共交通機関が便利です。ホテルサイズ : 31個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:10:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "春川アイホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "春川アイホテルは春川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "春川アイホテルではどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "春川アイホテルではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "春川アイホテルは公共交通機関からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "春川アイホテルは南春川駅から徒歩12分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "春川アイホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "春川アイホテルは31室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "春川アイホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "春川アイホテルのチェックイン時間は23:00からです。"
        },
        {
            "question": "春川アイホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "春川アイホテルのチェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "春川アイホテルの宿泊制限事項はありますか？",
            "answer": "春川アイホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "春川アイホテルの特別チェックインの案内方法はありますか？",
            "answer": "春川アイホテルの特別チェックインの案内については、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "春川アイホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "春川アイホテルのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "春川アイホテルではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "春川アイホテルではペットを連れて泊まることはできません。"
        },
        {
            "question": "春川アイホテルではどのようなインターネット接続が提供されていますか？",
            "answer": "春川アイホテルでは共用エリアで無料のWiFi接続が提供されています。客室内でも無料のWiFi接続が利用できます。"
        },
        {
            "question": "春川アイホテル内には駐車場はありますか？",
            "answer": "春川アイホテル内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "春川アイホテルでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "春川アイホテルでは指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 578
    }
}